係咪我錯覺 跳閘呢個運動有問題

想問下各位有跳閘既師兄
推閘有咩竅門 點解成日推唔到 kick緊左
定近排改左緊左？

今日返工推閘明明好順利
但放工推唔到 唯有跳閘

好緊要希望有師兄答到我

推

推1/10

推2/10

推3/10

913 各大公園

914 天水圍/愛丁堡 中學生

915 民陣遊行

推4/10

好似有啲地方難推 沙田好似就係鎖實咗

推5/10

每日玩緊火車捐山窿

推6/10

我 東鐵有D難捐

推7/10

推8/10

推9/10

推10/10

跳

拉向自己
推向前
Kick 實
唔好死推
鬆一鬆
再用力推多野
成功
今日研究到了

今日再試 多謝巴打

成功嗎？

入閘買最平單程飛，出跟人出或 跳走
入 閘 後捉到你機會大